唔明大家笑乜 阿記仲係第四

唔講以為阿記冇左前四
其實之後keep唔輸都仲有r連
死獌狗車狗下年踢歐霸啦

True

樓煮又想燈

燈極都燈唔到你估我唔攰架咩
今次純粹想班獌狗車狗收斂啲

已經冇人懷念爺爺